錯過左

錯過埋右
上天可唔可以俾我再遇見多你一次

我衰
兩次都無珍惜到

人生冇咁多早知

唔可耳